分析指美股資金紛紛湧港投資螞蟻集團，美股受拖累下跌

唉 跌到仆街 唉

美股已見頂，中資港股天下